覺唔覺得係中學階段TB簡直係最撚屈機嘅生物

1. 作為一個男性外型嘅學生可以留mk長頭髮
2. 打波勁過晒啲校隊
3. 冇人會笑鳩佢哋平胸
4. 囡囡對佢哋全無戒心
5. 可以自出自入女更衣室

最緊要係潛力無限
一個唔覺意咬返直就搵到男人埋單

有冇補充

一個TB都man過你班死毒撚

何止毒撚
MK仔都唔夠揪

夏蟲不可語冰
TB無得射精

威到想入男更衣室室

但完左中學時期 佢地就知道自己係過街老鼠

Dildo=持久力無限

入到大學通常係校隊圍爐磨豆腐
入唔到就去U記摺衫溝同事

係咪有個比T B戴帽嘅死毒撚入咗嚟負評

同仔爭女又可以metoo d仔
無得輸

tb 屌打樓豬

仲有如果唔係tb溝咗你哋女神
女神個處中學就會冇咗

無撚用
有乜咁屈機

果陣同女神好close 成日出街 sms 傾電話 ，然後收到風個tb同佢可以練完波一齊沖涼 玩抱抱 你邊夠人部fc鬥

過咗中學階段，tb就輸到仆街

我高大過五分之三TB!

其實 tb點去廁所？